職業無分貴賤 但有一種係例外

賤過袋底泥

零生產力社會寄生蟲黑警？